返工放飯成日有人想同我食好煩

點樣可以日日一個人食
又無野傾有代溝又比人笑
一個人食飯更自在

落canteen 都要一齊坐，好撚熟咩？同事來咋

Same
想好好休息下都唔得，迫住食個飯都要應酬
由其上司鍾意搵我食 又唔知點拒絕

以前返工,成日要同人食飯

啲仆街都係想搵人呻搵人吹牛攞優越感 食飯都要講工作野真心on9

食餐飯都好似考oral咁
唔講野又俾人當怪人

我都想知
D同學日日叫我一齊食，又唔好意思拒絕

同學想搵埋我食都係想串我笑我，多個笑柄，直接話想一個人食就得

Same here
但我堅持唔理佢地成日帶飯
即使lunch一齊搭𨋢。都直接自己一個行第二條路
完全無視佢地 眼尾都唔會望佢地一眼
番到黎照做野
唔會在乎人地眼光